仿效台灣消防員？ 建造業議會邀19爆肌工人操Fit拍年曆

【新增動新聞】
近年建造業議會經常以薪金、改善建築業工人形象以吸引年輕人入行，可惜一直成效不彰。建造業運動及義工計劃早前邀請19名業界年青人，讓他們利用工餘時間，接受數個月的體能訓練，並拍攝一輯年曆發售，一方面推廣建造業，另外亦會將一半收益用作義工服務。

建造業運動及義工計劃會將售賣月曆的一半收益撥作支持其義工服務的所需開支，服務包括：為弱勢社群進行家居及院舍維修、關懷探訪、綠化環境等活動。過往受惠機構包括東華三院、香港基督教女青年會、匡智會及嗇色園社會服務。

月曆每本定價為$68，並將於11月3日起香港全線 7-Eleven及OK便利店公開發售。

過去世界各地不同職業亦曾透過拍攝年曆去推廣行業，如澳洲和台灣消防隊伍曾推出月曆結果大受歡迎，今年長榮航空亦推出「長榮愛心空姐年曆」，邀請空姐泳裝拍攝月曆，並將部份收益撥捐台灣兒福聯盟基金會，幫助被遺棄的孩子。

得左右兩個有腹肌 樣又唔掂

不過樓下實有連登仔講快點強姦我吧

個個都白皮豬咁話自己做地盤

其實佢D都唔係做地盤

好gay

呢啲事發生喺香港
一撚定俾連登仔指手畫腳，屌到仆街

【號外！號外！築動力量衝到嚟啦！】

話說建造業議會之前搵咗班業界大隻型男同靚女拍攝《建造業月曆2019》，展現建造業嘅力與美，呢個月曆下個星期有得買啦！最最最重點係，售賣月曆一半收益會撥作建造業運動及義工計劃（CISVP）旗下嘅義工服務開支，你唔係唔支持呀嘛？！

《建造業月曆2019》：

建造業運動及義工計劃網站：

#建造業 #月曆 #2019 #大隻型男 #靚女 #熱血 #築動力量 #建造業運動及義工計劃

地盤日歷放開靚女相嫁wow

近年建造業議會經常以薪金、改善建築業工人形象以吸引年輕人入行

前提係有得出糧

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業